{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094261?place[place_type]=GID&place[gid]=1094261&place[latitude]=34.6382462953&place[longitude]=127.7248591792&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아름펜션"
    },
    "text": "- 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 - 送迎は不可能です。 - 炭グリルの利用は2人基準で20,000ウォン、3~6人基準で30,000ウォン、7~8人基準で40,000ウォン、8人以上は50,000ウォンです。 - 炭グリルは、それぞれの客室に個別テラスバーベキューが提供され、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 - 石窟庵焼きは有料で、11月末から1月末までの冬季にご利用いただけます。 しかし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 - 幼児の場合、14歳以上は20,000ウォン、13歳以下は10,000ウォンで追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 - 客室は全室オーシャンビューです。 - ペットは入室できません。 - 屋外プールは毎年4月から10月末まで運営され、冬季は利用できません。 しかし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 夏季は冷水を使用し、その他は温水インフィニティプールが運営されます。 - 営業時間は入室から22:00までで、プールをご利用の際は水着やラッシュガードなどの服装をしていただく必要があります。 - 駐車は無料で可能で、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 - 客室情報は101号は基準2名、最大4名、102号は基準4名、最大8名、103号は基準4名、最大8名、105号は基準4名、最大8名、106号は基準4人、最大8人、107号は基準6人、最大12人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "炭グリルの利用は2人基準で20,000ウォン、3~6人基準で30,000ウォン、7~8人基準で40,000ウォン、8人以上は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用方法について教えてください。",
            "answer": "炭グリルは、それぞれの客室に個別テラスバーベキューが提供され、冬季や雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "石窟庵焼きを利用するにはどのような条件がありますか？",
            "answer": "石窟庵焼きは有料で、11月末から1月末までの冬季にご利用いただけます。 しかし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金について教えてください。",
            "answer": "幼児の場合、14歳以上は20,000ウォン、13歳以下は10,000ウォンで追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴について教えてください。",
            "answer": "客室は全室オーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは毎年4月から10月末まで運営され、冬季は利用できません。 しかし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や服装について教えてください。",
            "answer": "営業時間は入室から22:00までで、プールをご利用の際は水着やラッシュガードなどの服装をしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能時間や料金について教えてください。",
            "answer": "駐車は無料で可能で、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の収容人数について教えてください。",
            "answer": "客室情報は101号は基準2名、最大4名、102号は基準4名、最大8名、103号は基準4名、最大8名、105号は基準4名、最大8名、106号は基準4人、最大8人、107号は基準6人、最大12人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 618
    }
}